[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [374] G20！香港人開局戰！繼續長期抗爭之路！

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
今後的「失落龍絆」 Vol.4

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

團體活動「將心願寄於天風」
將於2019/06/20 14:00起開始舉辦
本活動可在團隊遊戲模式下挑戰水屬性的BOSS。
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
傳說召喚「歡宴婚禮的祝福之鐘♪」舉辦公告
2019/06/20 14:00 ～ 2019/06/30 13:59

常駐風劍短+風龍
片:

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
Useful link：
首抽推薦 + 新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

HP & ATK calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?(轉自版)

真龍血量需求:

虛空路線:

護符掉落:

推薦護符: （28/4/19）
T0萬用：雷維翁、傳渡世間的歌聲、受傷交給我治療
T0限卡(而家無得換)：來自日初之國的使者、朱古力
T1必用：英勇王冠、寶石與劍、優美烈風
職業專屬護符：、光輝之霸主（劍）、功夫之道（斧）

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：

我要打真火龍

邊個再話我係G我就扔爆佢

連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
溫馨提示:
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問
為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!

各位手足記得更新

Yeah

6月28 14:00
-RANK 上限 150->200
-屬性祭壇，武器訓練所等級上限30->35
-帝國幣互換
-帝國獎勵/日箱獎勵提高
-光帝x2

6月29 14:00
-風帝x2

7月15 14:00
-主線9章
-強化+50

yeah

7月中就主線 應該會有新真龍仆街喇真水未畢業

4個月一條 有排

仲爭巧多開箱之後都無咩心機打

而家更咗會唔會同唔到舊版玩家刷帝國

領渡人
咁多花名佢都真係第一人

咁我叫咩

真火都未過

習bybug

維尼

係咪22-26

問下拎唔拎到假

要問佬大大

我可以

更新左同唔到未更新連線 以前一直都係 今次唔知

5日要問下

清唔係台灣 係食飯

佢之前次次都有講 就係今次無
唔知係咪自己睇溜咗

what

sad face

唔係講緊食飯？ 22-26/7其中一日咩

佢想屌台妹谷精上腦

想睇大院gg人 同哥師奶

睇戲牙肥幫到你

收到風佢洗緊床單

想屌台妹想到谷精上腦其實好合理

洗咗一半

屌
我無

有無問呀仔
琴日兩次有無發咩夢咁

Ig:superlisa821

你行為言語出賣左你

比佢老豆灌水掛

唔係想屌台妹 即係想屌台仔

Sbaba知道得太多了

嘿嘿

嗄嗄

食飯都要請假 點跟
食咩？

斧頭

誠哥好慘

檸檬好慘

叮

叮叮叮叮

叮左

做到野

冇

［原創］芒果三文魚糖水

元朗咁多新潮嘢

請你食

柯到仆街

不了不了 三文魚我要點豉油

冇人唔比你再點

好唔尊重d三文魚

影響我食慾

咩係叮

tg我

我教你

啲蟲蟲實多到

神嬲

回龜了

不了不了 我唔洗減肥

冇走過

咁你叮左未

Tg 禾 lemon唔知乜a

已扑

利申 星期四唔得

神null

歪

Gg俠好好睇

唔準講野

唔巧劇透

Ok marked

淨係講一句
真係好撚正

又一個月

入群tg @lemon唔知乜a

唔鍾意睇gg

tg 谷主

個黑妹
好趕客

Zendaya都趕客

叮左谷主 唔覆我
入谷都咁難

未拎體包好拎啦

寶寶呢連政事台都唔覺見到佢嘅

你屌埋我個份

好耐冇食過元氣

唔好提

Y

成日講一半唔講一半 扑鳩你牙拿

傷心野

元氣諗起嬲

新工呢

agger

返緊工了 不過等緊第二份

禾都想轉

今晚去單機下先

捉
日日都單機

扑左

擺食元氣

罷

7月尾null巴黎唔黎？
巧似巧多人

人多你係咪渣埋巴士來

公司唔肯借架巴士比我

大把人黎
理想有十個

7月中生生性性出d野比大家玩

仲有5分鐘

咁聚埋先有得玩龍絆

觀塘的話 7點半我九成得

Ho ball

阻人收工mode

老細番觀塘放七點

3分

有咩關連 拎粒仔比佢 叫佢帶返屋企？

仲有2分鐘

buy your own bus

1分鐘

30秒

15秒

開驚啦手足

你奶唔奶埋連有情巴都黎

執

係呀

鬼節

暗劍
暗刀
暗龍

新公告呀 啊

新野係限？

暗劍

三隻垃圾

好在無抽蘿莉pool

有超必

又復刻...棄驚鳥

想揀臭雞莉
水隊缺5星

非弓短即垃圾咁話？

廢龍廢角pool

自己去睇技 好垃圾

喜悅

分享未

唔理

係暗劍

限pool喎好似，咪又係焗抽

劍兩個passive超活兩個20%攻 都唔差啦

垃圾不了
咪又係比家康屌打

暗刀傷霸哂位，仲駛乜抽

認真問
火法定水弓好

唔係限應該喎

水弓爆得好爽

精選pool ja ching

重未有

超得要佢定姐弓好

你老闆又復刻活動係咪on9

應唔應該買夢包拎條利維坦?

禾係咪要換光機劍比較好

一定一定一定唔會係姐弓

之前開口中
一次復刻一次新活動一次新虛空 不斷輪

垃圾驚,冇野好玩鳥

想要大奶

又復刻

我的佛

換咗牙札

佢冇好似花嫁咁講明會長駐，唔係=限咩？
求老手們指點

依家二連復刻喎

點解超得我唔見有位禁入去買

花嫁劍定風法

換4星
駛唔駛咁串

一齊火法ok?

等一周年 一次過復刻晒D活動
我的佛

我認為係原本d新活動扣起哂等一周一次過谷爆佢

咁快有得換
早知唔追

好 入到去都有個伴

帝國日箱無左銀章
非洲人大勝利日

黑肉兔耳都唔換

沒花嫁劍

我換咩巧

講明 限 = 限
冇講 = 非限
講明長駐 = 非限

Llc換ll

冇得換

有LA

影box

Ok 唔該晒
Sor又搞錯咗

好彩jer

可以繼續J
早抽早享受

暗16人麻煩 要打背包

報咗驚

一見到暗16就諗起歐onjj

出咁多暗角龍加復刻家康係咪暗示下條係真光龍

No

30>31 +3.5%

好彩琴日冇刷帝國
屌你宜家跌多超過一倍

正

邊度有寫開家度pool

你d t1齊曬腳

諗起個bug

邊度買個包？搵唔到

個復刻活動唔係可以抽家康咩想追返

係2.5%先岩 柒左

如果想換風龍 換龍龍定雷鷹好

諗緊換火法定大波妹好

再開家康pool 我真係屌佢老母
上次重開復刻pool 抽咗千幾蚊

一級400細章屌呀

我會揀風法 打D特殊關有用

摩利支天

隻暗龍啱唔啱火紋法用？

啲屬性祭壇好撚型

水得隻莉莉 換水劍

仲有喎

So u are 非洲人

感覺上佢應該擺真暗龍最後，整到最勁

全地圖口水 要4隻一齊跳起好玩

你隻病 真係臭雞黎

Agger

把刀應該唔差?
二技直接降血到20%
passive長駐加20%攻同10%攻速

邊個位買？

用家康定新暗刀，自己諗

仲要32000

新娘故事百合ending

新手一問
下個活動 係16人果隻?
有冇得自動?

冇家康, 唯有追新暗刀

降左血應該同家康差唔遠

利申頂配家康

唔re全場爆2下
屌完佢好d

gay test

決定抽新暗

斧頭扒戰真光龍？

無 仲要追住個箱打
有啲人鳩撳，殺BOSS都未打到箱

出都未出

刀歸e巴

劍我既

呢度個個都頂配家康

想中途轉直

佬計得咁快

得雷鷹無熊貓 換風法定風斧好？
定換其他屬？

唔好換熊爺

上次換完

抽左半打

換人實際

風菜？

你以為個個都係歐洲人?

回家....不了

垃圾驚

風法

唔知換咩好

一級2座建咋wo.....岩岩升完買龍果發現 點解小左咁錢嚇親

我日日都咁上下

換狗妹/火法/水弓定暗補好

換咩好

咁既陣容係未應該換條60%風龍比較實際定換熊貓定有其他建議

整530整邊隻先好 得尊有

成百鳩幾lv都仲要問？
定係曬box黎

歐洲人冇金證升

我忍唔住鳥

想問下換咩好

無火法 :NG:

火紋冰槍

唔想整污糟個box

做咩係咁po box圖

Llc滾

已經污咗啦

因為想俾我地扑

有得換咩?

火法
雷gay
暗補
邊隻好但仲未有lovelove

唔知
新手想學野

巴哈話ios未睇到個包 得an機買到暫時

光劍光槍？ 不過都係毒抗 睇你個人喜好啦 個box本身都唔差

睇到

買大波妹先

我就已經唔係

本非

水弓？

曬box 支持G20

中

think too much

比機會你反省

否則我叫熊爺po圖

Ios換咗喇喎

update 左就睇到,我岩岩都未update 會睇唔到

Love

邊個有20隻G

我ios 真係睇唔到個包

好想要

抽埋暗劍睇下咩境先

咩圖

點update？

換雷gay
好可愛

莉莉 莉莉 莉莉 莉莉 莉莉
莉莉 莉莉 莉莉 莉莉 莉莉

召喚熊爺
同我做鳩個死歐洲人

屌我頭先show updated
搵咗勁耐都搵唔到，再入多次app store先發現原來冇update到

終於update到

app store

每日箱冇銀了

鈴鈴鈴 鈴鈴躝囉

大過200MB又被appstore阻

求幫忙

點解搵唔到個超值包

上次買左唔俾買

原來出必得
唔怪之得咁多扑圖

？

原諒

暗泥鰍係邊隻？開盾嗰隻？

I feel the same

十抽早見葵圖&慕慕風劍圖

換love先

鯨蛇好正義

app store update 呀

who

我冇曬呀

張圖呢

新角竹達彩奈 人妻

[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [352] 兩點準時瘋狂抽 慕慕

#394 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

是咪應該食蜜刷光帝

自己去動物台睇啦

今晚100光帝

2隻新角同條龍個樣都好一般

don巴成日睇蘿莉抽強

下期pool限唔限定

隻忍龍應該同joejoe 同一個模組咁

升晒啲屬建先升職

乜都冇料升
.gun

收到風 有人想用鑽石直接35

s_____

[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [368] 真普選 港人治港 血債血償

#606 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

啲章好似出多左

咁快35咪唔好玩囉

勵害了我的熊

一啲霸氣都無

職建升31雙屬加2.5定唔記得3.5
屬建升31單屬得0.5

忍龍唔知啱唔啱暗法用呢，70%技傷

程巴覆未？

今日出左兩張5星卡
但有一張突爆左
唔歐唔非

好似之前隻光龍

張圖佢好似話巴哈偷返嚟?

請教下，光屬一隻打手都無，係咪買光屬？

機劍

一抽

信雷兄好用

用S10，我覺得真係ching巴
好歐

20%攻
仲要龍技係幫手上超活力

買邊隻好 得雷鷹冇龍龍

儲料換真光龍卡？
但S巴應該唔打都夠料

開技開得順就應該勁過荔枝

但個模組 基佬先用

程歐已敗走

diu ,真係wo暗閃閃

儲定彈藥 升好屬一炮過升職

理論上升晒職建31先好d

點會夠 要由30升上35喎 仲要預各屬各武金章

換咗好多銅幣出去

係咪有咩誤會

手頭上最弱係水同風
好打既水屬有冰雞水劍+4突利維
好打既風屬有爛叔+1突熊貓
諗緊莉莉/風法/風斧/雷鷹是旦一隻
求意見

用唔用毛打 想打兩輪50場

D銅幣好似垃圾咁換

風斧屈G

風法萬能

睇下今晚咩情況先

U llc

OK

我都係偏向呢兩隻
Btw風斧夾熊貓係咪好過夾雷鷹？

配熊終極屈G

本身冇鷹但夠晶突爆熊
換隻風斧做即戰力都好
不過就繼續一隻法都冇

莉莉定火法好

木開花耶gay同金閃閃邊個實用啲

利申: 上次超得左風法

貼box討論
OK?

金閃閃係乜?

點解見唔到個超值包

升小個建
好事黎

ok

u real llc...

唔ok

光龍 Gilgamesh

耶gay好d掛

耶gay配火梅

有冇光帝團

換風法家風斧好啲

想問暗隊點組？練定for 下次活動。（雖然點睇都要靠大腿curry...）

冇雷鷹有熊貓都係風法好啲？

家康 雷曼 暗槍(送) 補

一座職建由30上到35
440金章 700金幣 540銀幣

會唔會加番銅幣用量陰鳩人換銀換金之後唔夠銅

火法

116 英文歐

一座都一職700金幣？！

又116

依家易刷左好多

之前2倍金章2/4
宜家8/10
爽好撚多

想去葵涌狂食煎釀三寶

火屬夠角

得106

唔係應該換龍咩

加密左都想扑

呢度D大大個個都全屬龍滿突

一座 唔係一個職

依排食上引
係街見到就會買

真

青椒

成日話抽唔到棄
之後116係咩玩法

sick食一定食酒樓尖椒

豆腐撚

都有叫親都清

都食

大家都116

唔歐唔非

換咗就想升好感
升咗就會俾富教練恥笑

whyme111

你 ja

no
me非

珍非

一加加到5倍咁多好癲

.gun

102

我終於意識到自己有幾非

假醉曖龍絆

我都英文巴都係退三十幾萬既醉愛龍肥

我諗 無課都可能多角過我⋯

好想買茶具套裝牙

圖

set裝呢d野係用落都爽d

買
再等封塵

冇份放

琴日比noe妹睇果套淘寶8舊水

貴婦HIGHTEA

hmmmmmmmm

你不如用黎出去食個tea

我超得無得揀剩係可以揀love

想學下自製奶茶

光迎龍化+++?

想飲
係咪飲完可以痾到減肥

我加啲三文魚

光屬換邊條5星龍好 一條都無

......

雞蛋殼 普洱 撞紅茶

好可愛果隻

丘比特

我唔食生野
有冇其他組合

熟三文魚

係咪之前買過就冇得買,點樣我入超值包入面見唔到有得買

唔鐘意
鰻魚OK?

痴線又復刻

越南腍魚

更新

希望可以難啲

咁CHEAP點做HIGHTEA呀...

上次炸仁一抽畢業 打王跌成舊鋼

好似生牛肉河咁直接用茶淥熟舊三文魚

Hell又可以抱肥婆大腿

唔鐘意食三文魚牙我

食ching魚

石班?

我應該呢世都打唔齊

法國禾光屬已經夠升晒2座職建上35

打hell要突爆條摩利
有5條諗緊突晒5條定留1條

依樣正

今次做唔到 好低戰

梗係留一條

lol有棋捉 差唔多要裝返

好缺錢

一直等緊常駐60攻暗龍 睇黎唔會出

有咩好玩

痴撚線有5條

佬一座應該440金章咋
頭先wiki未更新好

得22k

升晒兩座30->35要幾多章

兩座一個職880金咋

咁建築我都夠喇wo不過都要打定武器

點解聽日開風

#489

無家康要靠大腿

要陪女女打唔到?

低過你

沒人刷光迎咩

刷完

已經唔駛打暗

我呢

我要刷但係手傷左未好翻要AUTO

其實d官係咪都好唔鐘意習by bus

見安倍又集體遲到

by bus 乜話都唔識

鳩坐

mememe

手仔咩事

拎維維企中間鳩禁

風要1760金 諗起都想嘔 聽晚打到既 唔駛訓姐⋯

Sent錯咗俾雷狼

肯定以為我想拮佢

我都係暗最多
整咗4把530都仲有1700

打得丁多

神要佢認真做愛

你同佢講咩
不如一齊訓一張雙人床？

佢一早已經知

咁沒辦法啦 既然係神既旨意

篤魚蛋 大篤果隻
成隻中指瘀哂

我之前打定好多光暗 見佢得一職 開新職應該都係佢 點知比人清袋

Btw...光計漏左張真龍卡去掛機先

可逃票

應該

收藏用

same

呢個咩網？
本身仲諗住自己打個excel

要買2x了

俾我住既hotel資料佢，重加床

Sor雷狼，係俾大隻仔

想知

放#1

逼埋一齊咪得

上兩次無砌
今次又砌番俾大家睇

咪計戰力個網

有冇人刷光帝
有50毛

++++

我可唔可以用維維係中間鳩按FREERIDE

等定開

細S巴兩條豬龍滿破

試下先?GOGO

開

呢三隻好似都唔太吸引

間米豬蓮巧似兩個人好難叫野食

開咗 有人想join講聲

仲有幾多場

30分鐘連刷快車雙倍光迎
574-6331

欠2人～

入ed

24毛

無人玩，放棄

岩岩返貨

夜屌屌

遲咗差幾多個人成團？

最後3場

謝兩位大大

射射

幾時出埋水帝火帝up

994-3647
打到530

上次出唔打怪邊個

刀槍我30左
點估到佢出35

最少係風章
聽日又要刷

劍都30左 火章夠晒升弓30
點估到出35...
魔杖都30左
斧未打夠數
點估到出35...

點估到佢出35...

啊啊啊啊啊啊
點解咁快出35...

好不安啊

我建議協力都應該有auto

G持

咁難諗你都諗到

羽毛可以兌體力都ok la

nga吹到隻新暗龍上天，家康落刀傷要睇技能傷

得番400

唔記得咗今日有人上門換上網 琴晚無熄電腦仲開撚住咗ex變態

好閑姐

you 又有經驗

有D咩好睇

個套餐好似2人？

整跌晒我d盒 有排執 本來諗住即刻瞓

好閒

我都試過開左imagefap無閂

想j佢片皮鴨

麻煩放在第一頁～

希望佢之後可以改連續通關
唔洗下下過完又要手動入關

你指寶龍?

所有
例如刷錢
十幾廿秒又要手動

下個#1 搞

好想抽爆隻刀

應該唔會改到全自動咁

我長期開ex變態

而家外面見到d箱已經令我呢d腦容量零既好感動

我都load左load

超得冇風耶
點揀

我準備好#1了

可以隨時開新post

Ok

咩黎

點丁

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
今後的「失落龍絆」 Vol.4

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

復刻團體活動「新春日下招福來運」
將於2019/06/30 14:00起開始舉辦
本活動可在團隊遊戲模式下挑戰光屬性的BOSS。
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
傳說召喚「千祭一遇♪」舉辦公告
2019/06/30 14:00 ～ 2019/07/11 13:59

常駐暗劍刀+暗龍
片:

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
Useful link：
首抽推薦 + 新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

HP & ATK calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?(轉自版)

真龍血量需求:

虛空路線:

護符掉落:

推薦護符: （28/4/19）
T0萬用：雷維翁、傳渡世間的歌聲、受傷交給我治療
T0限卡(而家無得換)：來自日初之國的使者、朱古力
T1必用：英勇王冠、寶石與劍、優美烈風
職業專屬護符：、光輝之霸主（劍）、功夫之道（斧）

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：

我要打真火龍

邊個再話我係G我就扔爆佢

連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
溫馨提示:
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問
為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!

想丁

有圖未

冷靜啲

好冷靜

我冇做錯到

呀蛇爬文唔洗你教

畀啲掌聲自己

唔使急住推爆

邊個推邊個就係鬼

有無10場光帝

唔係排

馬明

ja ga

光帝國打得好慢

龍化場可以打20秒上下

街場冇人帶
Btw摩利招技有冇方法易d打中

一係自己拉遠少少 或者隻王本身近牆可以照撞

夜晚陪你肝

表情jj

嬲

1q題

賓穎哄掂馬明

突然想食零食

手指 ok ?

10場唔算肝 不過我清晒d毛喇

咁聽日陪你肝風

又冇野食又要比家用又餐餐食自己

咁樣係交租

食軟飯囉

去食元氣sin

唔食生咁有咩好食

食蟲

軟殻蟹

買唔買自選揀阿爾貝爾好？

甜蛋

買 用完就知超大力啪得好爽

冇飯食又唔早講
返到天水圍又冇野好食

天水圍真係食到悶

feel 到肥婆會留言

有

我食野好求其

回表情既神嬲
終於回家鳥

真係冇 蜜蜜都慳返

挽留

所以平時冇野食會唔食夜晚
但我今日好肚餓

我清晒d毛唔打lu聽日風帝先係戰場

明明都係打金幣 有咩分別

報名鳥

未睇雷神4

炸卷

有返喇咩

冇走到

唔撚知 老閪咁多人排 走了

good job

唔應該食元氣

食炸脾 生茶魚肉

冇呀依到

搵

一齊落去買有營小食做宵夜

7仔 常餐

因為風帝連金章都唔夠 資源有限下 打風帝
升晒要上萬金幣是咪痴線

冇既點搵呀

diy

元朗好似有3多

好遠

有冇心急人升咗職建35

最有機會既s巴

依家買埋2倍箱日任差唔多40金
其實唔難

天水圍垃圾地方

大家對難既定義有d出入

冇錢錢課龍肥

準備999體打光帝超

auto唔到光暗帝

暗龍好似冇咩值得餵龍晶

拎曬去食了

多啦A夢好唔好玩

Auto到但好慢

牧場？

Yes

睇人玩幾好玩

原來得70萬分

點解裝個上網可以整跌晒d野

出咗啦？禾刀想挽

銅幣你留幾多

黑雪雞

幾時有龍肥

原本拎佢對翼頂住幾條線 但係而家有一邊斷咗

淨留左隻黏土人
隻black lotus silver crow比我dum7jor

有冇光帝國龍化團

莉莉=勁（唔關蛇事）

拉線一野掃跌咗？

點睇朱古力早見加攻

3維黎搭應該有得搞

條線係左上 可能一拉冧晒 整斷埋對翼
我唔記得今日裝 如果唔係我會執好d野

全房都是囡囡

IT狗見到啲線咁亂好唔開囧田

單機光帝好moon

唔開胃

要改返名做狂三老公

翼都斷埋邊個裝嫁

收工返到去 以為比人入屋搶figure

對黑絲正

y識波

點入屋

好多老婆

我返去已經整好走 只係我打開房門見d野冧晒阿爸咁啱又落咗街

好毒

呢隻老婆幾銀

計返應該1100蚊

禾都係返去玩鐵

毒撚溝唔到女咪買公仔填補下心仔

扮

戒咗買其他 剩係買狂三同穹 但係呢兩隻出極都仲出

特選 半年個陣買過一次 今次冇得買？
點解我見唔到有包包

唔好屈

更新未

我得一箱
都冇位擺

掛光帝掛到想訓

無位放了 仲有5次貨嚟緊 跟住仲有 2 3隻狂三 同穹妹要買

粉毛好正

成個露易絲咁

夢幻特選包 你地買唔買到？

眼鏡男

係 好似唔知幾多周年版 買返嚟記念下入坑作品

橙黃色衫

無著衫

全裸協力嚟

得依隻

禾男朋友著橙黃色

比app store fake咗佢冇顯示更新比我

好後悔當年無入土人坑 可以買好多隻

水劍定水法定草法巧

一找卡數就頹

細聖水換唔換好

換

有冇巴打幫我睇吓超值包應該換乜好

水劍

10場得一粒碎 我也是服了

睇得出全巴真係好鍾意冇波囡囡

姐係基

狂三個波大過我個頭
利申:個頭好細

全巴有冇黑貓figure

出就會買但是無出

黑雪姬 天使

係咪又想講冇波=蘿莉

竟然無出

所以今日幫你拉線條友睇到紳士網？

都叫未成年 佢果啲冇波

得呢隻

麥當勞個雪糕幾時先轉

正確來講我鐘意黑頭髮 金頭髮 白頭髮 同 粉紅毛

山田妖精？

我都幾鍾意 但係戒咗買除咗狂三同窮妹之外嘅公仔

就黎打夠50場了癡線
差啲昏迷左

粉毛正

CYBABA應該今年會出公子公仔 GBF都出咗咁多

識波 露易絲巧正

我覺得拉姆正過雷姆

山田妖精正過阿妹

對腳巧正

雷姆世界第一

下一季

個格都好正

識野

唔係佢

岩
夠bitch

又成日唔著衫

我好鍾意精靈妖精耳仔
我兩個女都有

做雞黎講?

其實我冇睇過的

粉毛最正 係祈

粉毛先係雞 藍毛好專一仲係處

Ching sick ball 正撚到呢

得返130蜜

但係出得一隻睇得下嘅公仔 其實套野幾好睇

如果唔死就好睇 夾硬要佢死好講唔通

祭都唔應該死

最應該死係男豬 佢死套嘢就上神枱啦

真 由頭廢到最後一集

聽日打50場風帝先

光帝要手動變龍先夠打

留佢狗命都唔知做乜

鶇同輪椅妹其實都好正 不過比人搶晒戲

乳交服才是本體

auto

祈件衫太搶眼

就算唔著衫都好正

如果屋企大D就好了 好多公仔都放咗入盒

買咗隻夢子返來 好似放咗陣就擺返入盒 個表情好似麻麻地

不過cosplay 祈真係露晒饀

夢子要高潮樣先正

有高潮樣 但係佢同其他公仔好似格格不入

新手上路 一場真風6448243

隻手放埋大腿就正了

肥婆識D野

終極高潮狀態

早乙女最近都開咗訂 不過無咁正

早乙女開頭我以爲佢好蠢 點知咁撚醒

但是無夢子咁濕

想弱 推快啲開新post

地台反光，睇反射

拼左點 同 入左部落戰未？

del左驚

夢子戀賭癖點同

屌奶星街場真係好撚ON9
唔帶龍化卡都算啦, 夠氣變龍又唔撚變, 屌你留住唔開有息收咩

早乙女+副會長好撚正

副會長正過會長

收到風維b玩緊

髮型問題 不過個性格又係D比人瘋狂中出完都唔話比人知個隻

你傻嫁

正 任砌

不過白色頭髮 一定係水銀燈最正

想睇夢子h漫了

你傻嫁?

成套禾最愛係翠星石

以前都有買個隻公仔 不過中學生 大咗為溝女賣晒公仔 想買返已經買唔返 仲有大量露易絲 我以為粉紅妖女教

以前*

呃女上屋企呃蝦條

叮

叮叮

叮叮叮叮叮

賣咗都有萬幾蚊 為時好似18 19歲 脫埋毒
直到同對上條女分手之後都係覺得入返毒坑啱我

懷疑被谷主扑左

但我刀係A09 點搞好
做工程撚的錯

叮左無反應

我個時咪又係全公會男人 都係出去先識到女仔 不過而家老了 無心機識

去邊先有得識
針了

你傻嫁!!!!

而家真是唔知

彼女X3 真冬都好正

程B去邊度COW女巧

我唔係A09出街比車撞死

識男仔會易D 可以做1

無

而家禾都唔g

聖誕記到而家

叮

谷主呢

以前用鴨屎真係好易COW到出來 而家應該唔得

而家唔搬出去

都唔諗cow女

去左做機鼠私家鴨

cow女有房就夠啦

零定一

好難架

多數都出街架啦

睇老細鐘意咩

佢似係日本架皇牌機

永恆的零

有自己地方易千千萬萬倍

Mk高手係唔同
轉左工想上樓了

唔係淡仔阿姐咩

你出手有無都EZ啦

淡仔識 唔等於阿姐OK?

而家就係同你講唔easy

牙嬋

有d好靚架屌

程B出手都唔掂 呢家香港真係咁難COW女

Mk不可信

你會連出手既自信都無

公屋蝻重搶手

Don b巴士佬話7月22-26是但一日食飯飯

阿叔

我地盤佬冇人要

24the best

明明你眼角高

要韓feel

未玩過鴨屎

我近幾年出街食街見到女女
都係得d fd既女友

同埋牙肥 冇了

禾清泉

Noe妹最後揀咗咩超得

女朋友

weekday要到時先知駛唔駛OT

仲未換

以前好易就約到

Metoo

好熱

熊爺可唔可改個紅色叮叮 落 ng 圖度入tg icon

方便我地半夜入會

依家太多吊狗公
一陣比人傷害我弱小心靈

唔識搞

約啲狗公出黎比機鼠品嚐

人妖要唔要

返工見唔少

咁呀

叮

唔好再傷害a09plZ

直接 叮 一隻字就得

西餅咁大粒lin餅

禾以前都係打機機識人

比個4mk hey0 me

做佛系a09

無問題既

珍 緣份到了自然轉基

魔法師

U have 飛鼠

倒數

去台灣順便治一治咪得

Call g 唔計

點解唔計

So dirty

Call 完解鎖成就就唔計

都係a09

課金都係一個方案黎

做唔到魔法師

姐係解過 但係唔計

想弱了

NO

Post 撚post有個巴打碌鳩大到比人整合

昏迷了

SP post有冇新精選圖

我好仔細揾有冇性病嘅痕跡

好難睇到

冇睇 post撚推得勁快先入去睇

明明跟老豆交信
點解我都係冇果4000

之前有個巴打條撚睇落生性病咁 好污糟

post撚post有咩好睇

咁啱分咗兩袋 未執到你果袋掛

好似話亂鳩咁黎
幾時交都無影響

點睇

睇鳩毛

有啲瘀黑咁
啲人有問佢係咪有性病

Link

牙肥啲興趣好獨特

E ba is...

痴撚線成班基佬喺到傾人地條撚

咁奇怪

肥婆算唔算

算
佢內在是一名大叔

張相已經del咗

佢仲變態過我

我冇留名喎

你成個撚post睇到識背

唔係 我係由正評排序由40頁開始揾

梅毒應該會凹入去先真

咁快諗買樓

咁花柳呢

點凹 唔想google